有冇巴絲一齊busking

唱咩先

咩歌都得

翼你做唱？

淨係識唱得唔得

我綽號深水埗王傑
可join?

想join

柴灣張學友

係 之前都有玩過排🤭

留個tg🤗

😡😡😡

想join x2

想join

TG?

揾緊cajon手呀!
telegram: lihkg228800

有冇得聽下先

剩係識唱，都想試下busk下

想揾cajon手

[url]

有冇女Vocal

一齊busking定一齊係條街唱k先?